驚呢種感覺真係好討厭

Agger

淆底獸

乜都驚

加油

不能認同更多

攬住我

點算 好細膽

無架 扮大膽啦

又唔會死嘅，驚乜鳩